i.	Nombre completo: Antonio Sein Jagou ASJ
ii.	Empresa: TGC
iii.	Puesto: Ing. De Software
iv.	Fecha de cumpleaños: 2 de diciembre
v.	Caricatura favorita: Tom y Jerry
vi.	Canción favorita: Master of puppets de Metallica 
